發覺好多勁人同成功人士都好早起身

好遲先起身嗰啲人通常都係失敗者

駁唔到廢撚先夜行

但我腦細成日十一點先浦頭
兩點就唔見左人。。。

樓豬知唔知點解美國人咁有錢
因為當你瞓緊覺嘅時候美國人已經工作緊

早起身=/=早起身去返工

早起？
Sleep is for the weak

你腦細有咩咁成功

同意

利申：調酒師

我哋早更保安師個個都係成功人士

聽朝入房見我

每晚12點起身去廁所都係成功人士

燒山都好早起身

成功撚好鐘意一早起身跑完步游完水食個靚早餐先開始做野

仲好早死添

成功人士早唔早起身都會成功

係
屌你老母 做幾粒鐘野就收得工 娛樂完之後仲有大把時間訓教 實可以早起身架
一般人開OT 仲要做家務 訓又訓係劏房 又有壓力訓得唔好 屌 星期六日咪要補返眠囉